點睇問十個日本人，九個都憎泡菜

淨低一個憎美帝，日本人好似完全無對中國有太多烈憎恨意識，至多笑佢地硬膠，真係唔明

歷史問題 以前韓國統治過日本

學陶傑咁講
係品味問題
有品味嘅日本人自然睇唔起泡菜文化
有品味嘅連登仔係唔會追泡菜膈崇支那

感覺上佢地憎韓國人個程度係仲勁過憎中國人，以前係日本街邊見過有人貼叫韓國人去死嘅poster

日本人唔會憎菲律賓人吧，對佢地而言中國人同菲律賓只係同一層次（至少同樣被佔領過）

掉轉左

日本好多人迷韓星

你呢套講法係幾多年前嘅事，出去行下啦2018年啦

9UP

之前前同個崇韓同學去東京
臨尾嗰日去租新宿車站嗰啲自助行李locker
佢首先較電腦畫面做中文講普通話,佢話好柒,早知較韓文
我話佢想俾人打呀？

應該係今年嘅事

韓狗

轉英文啦

有冇相關消息睇下？

唔係話崇韓
但識親既日本人對韓國都冇咩野
甚至好多少年都係鍾意韓國男星多過自己國家

同樣地反中聲音其實都好弱
不過反韓肯定多過反中

另外中國韓國反日嘅聲音大好多

10個韓國人十個都憎日本啦

迷港星多d

不如試下問佢地有幾多個憎香港人

以我接觸過既日本人，唔知係咪假象但對中國人非常之NICE(包括香港人)

日本人唔放香港人同中國人係眼內 而韓國人就=蟑螂

日本人眼中 ：白人>日本人>美國黑人/台灣人/香港人/新加坡人 >東南亞人/南亞人>非洲黑人>中國人>泡菜

其實好多日本人心底都唔鍾意美國人，尤其老一輩

啱啱睇完遍文章
好多韓劇都係度踩中華料理話得炒同炸
然後話韓國料理先係最正最好食
之後連日本人都睇唔過眼
話韓國嘢連幫中華料理挽鞋都未夠班之類

通常都係愛國憤青 先會憎美國

因為佢地覺得70年前日本可以稱霸, 但被美國打敗, 現在又被美國駐軍

仲有廣場協議呢獲野攪到好多日本人憎美國

首爾一街都日本遊客

睇下亞運游泳接力
泡菜同支那被DQ 日本隊笑得幾開心

On9少陣
大把日本妹崇韓而家
連日本著衫都越黎越似
雖然憎泡菜姐
但韓風吹得勁都係真
去到波蘭 捷克都有鬼妹睇泡菜劇

呢個真
Twice日本勁紅
好多日本妹youtube教化佢地d妝

求link

殘體慎入

唔鍾意泡狗都唔洗咁屈假 大把架妹化韓妝你又唔講

垃圾南亞仔。你唔係應該擺你蝻亞第一咩。

日本仔不嬲都憎泡狗 女就好似冇乜感覺

寧願做崇中國都好過崇韓

一反韓啲支那格就會上晒身,係香港人通病嚟!

韓國人係某啲事上面比中國人更賤格，
好似亞運偷釘鞋條仆街，
中國人會做其他仆街野，
但呢D 致命小動作更乞加人憎，係韓國人先做得出

又唔係中國統治過日本憎乜撚 換轉就大把支那人憎日本

支那泡狗一家親

因為隊野有日本人 叫做商業策略成功囉

咪又係你抄我抄你 邊個抄邊個先都未知

我覺得同香港差唔多，明眼人一睇就知泡狗垃圾，只有啲港女大媽不停追捧

佢地真係好憎泡菜，差唔多想佢地滅絕咁
反而中國無想像中咁憎

日本憎泡菜既人同哈韓既人都多

因為泡菜撚真係好on9

無錯 日本人本身個文化就好過佢做咩要崇韓
正如你食過飯就唔會食返屎

韓國料理
泡菜燒肉而已

係日本都唔多人食

因為韓狗成日都想模仿日本